兒登創意台真係好高質！係咁問俾XX萬你 做唔做XX

以前咪又係不停開你問我答
搞到好似新聞噉，根本所有嘢都係一樣冇變過

得罪講句，有d你問我答真係幾高質
例如美軍果d

噉實會有啲高質
而家係講緊不斷玩一類topic呢件事

我岩岩係旺角見到大鑊野, 有人想知我講

Sorry lo

呃多d正評啦傻西

正評有獎攞？
下次出po 掉返轉啲option 囉